physical sales 入

請報價 🙆🏻‍♂️ whatsapp :54119951

請報價 🙆🏻‍♂️ whatsapp :54119951

請報價 🙆🏻‍♂️ whatsapp :54119951

請報價 🙆🏻‍♂️ whatsapp :54119951

$5463 / 30個月 = $182
$7863 / 50個月 = $158
$13467 / 100個月 = $135

公價,非sales,uwants有部份sales會再減價追數

想問下 payment 有無逐月比 一炮比10000太戇鳩
C記事件隨時重演

你指逐月俾現金?
你去uwants問下

push